冇啦GME，卡係3XX，SS條撚咩

標準答案：美國佬未訓醒

各位兄弟, 一齊入黎屌9 7 樓主
GME 係唔止賺咁少架!

算啦 400汁到就走

係就盤前拿拿聲放哂佢啦

今日AMC喎

全部SH緊想點升？

今晚一定30000，我本身都係傻散黎，不過我俾人30000信念感化左，一定30000。

SS呀，30000呀。

你真係天真到覺得散戶SH可以影響到個價位？

競猜遊戲：呢個post入面淡友多定打手多呢？

T+2 settlement date

卡乜鳩又新手股民？